尼馬在巴西籌建一所大型夜總會

根據巴西媒體的消息，巴黎球星尼馬目前已經投資數百萬歐，用於興建在巴西里約熱內盧的一家大型夜總會。
尼馬目前已經為這個夜總會投資了數百萬歐元。他還聘請一名專員，專門負責這個夜總會的籌建。據悉，這個夜總會將於今年11月正式開業。

識玩到

廿幾歲回塘就好笑

開夜總會je又唔係佢去玩

扔幾百萬自己都唔玩下？

尼馬不嬲鍾意用自己架私人飛機載D雞過黎玩㗎。

巴西球員, 由其打前面, 唔少都未老先衰
我覺得佢機會唔細

甸奴

都搵夠喇屌

細哨點同 有頂級榮譽同世杯

尼馬 射多幾球十二碼先啦

未成名學人開雞鬥

淫業大亨

開魚蛋檔？罰多你七億

應該係佢老豆搞

呢D真係識玩
退左休都唔會收皮

柏圖 羅賓奴 Hulk 阿祖安奴
甚至細哨當年如果有美斯C朗咁既鬥心 佢既成就應該可以更加後無來者
尼馬依家勝在仲有個金球獎想爭 假如好命比佢拎到 應該就會開始謝踢左咁多年個格都唔多成熟

關你撚事

人地創造巴西就業機會你又唔講
出錢又出力

生涯規劃
退左休都有另一片事業

阿祖安奴會唔會第一個customer??

雞蟲比錢佢叫雞

阿祖安奴

On9少陣啦美斯撚有鬥心
屌你老母啦

咪係，連登仔連做生意都唔俾

佢唔撚開夜總會而家退休都唔會收皮啦